湯家驊：根據英國做法 「勾結」外國制裁屬「恐怖主義」

行政會議成員、資深大律師湯家驊認為在港區國安法下，叫香港官員下台不等於顛覆政權，又表示顛覆政權是將整個制度改變。他舉例說，有人對官員不滿而要求他下台，之後有另一人上任同一崗位，只是換人，並不構成顛覆。

湯家驊在電台節目表示，「干預」是屬於中性，是從外部影響香港，而「勾結」的意思負面，是從內至外，性質較嚴重，會涉及刑事罪行。對於勾結外國勢力制裁香港是否違法，他認為制裁香港不是分裂國家，亦無顛覆香港制度，但根據英國做法，影響經濟就屬恐怖主義，因此要視乎條文寫法。

中共本身已經係個恐怖主義既國家
同埋唔好下下都覺得勾結啦
你做錯野 其他人個個都走出黎話你錯 咁又叫勾結咩

咁淚曬雪廠街係咪分裂國家

根據英國做法 衰十一一定會坐監

係推翻反人類嘅極權

全球支解中共

淚

人地係間諜罪

你係屌中央就係罪

影響市容

十一哥對支那真係差左d
叫佢試下係支那大叫習近平下台
睇下會唔被人入罪

外國要有暴力推翻政權先算，中國？講兩句經濟唔好提兩武漢肺炎已經算，真係有得比？
呢d廢話呃藍絲廢腦就得

一個無道德觀念，只有金錢觀念嘅政權
當然眼裡只有勾結

英國有埋上下議院，點解唔學佢

大家，講返請楚件事

1. 人地出去係同人講香港係中國一部份，唔洗特別看待，當我地係大陸就得。This is not sanctions.

2. 而家人地叫人制裁既係"侵犯香港人權既官員"， 冇人叫美國制裁香港，冇人叫人制裁中國。香港人想睇你仆街，唔係自己仆街。

制裁香港同制裁香港官員係兩樣野，搞返清楚。

跟祖國傳統姐

都唔知呢d撚屌成日出黎解釋支安法做乜
你有乜資格解釋先？？
第日發覺支那原來唔係咁詮釋又死狗咁出黎話自己對法例不熟識有誤解咁？？？

屌你老母學下英國普選先講野啦

原來佢都心水清，知道剩係換人係無用

乜你覺得大陸會聽你講？
你出去同外國講句野都收你皮啦

最有用就係批鬥D多國護照撚

你收皮啦11哥

根據英國做法國家領導人係由人民一人一票選出來的，中國係唔係？

咁廢除香港關係法
禁止用美元結算呢？

屙屎都係恐襲啦，有硫化氫釋出

唔好同外資做生意囉

阿當莊遜衰十一坐六年

一個正常人揸住把刀，同一個言而無信既土匪揸住把刀， 是一樣的嗎？

問題唔係把刀，而係渣刀果個人

另外，係某某地區，與未成年少女發生性行為係要化學閹割

根本就想好似新疆咁將所有反對聲音異見撥晒落恐怖主義度

11哥放學I fuck you

呢個時候就話英國點 平時又話呢度喺香港

搵人叫11哥上連登睇下自己幾受歡迎

作為家長
如果有人搞完小朋友唔使坐監我覺得重恐怖

假如受害女童肯出嚟告十一哥，咁就等佢一嘗制裁滋味。

有傳過係少男

唔代表你要比佢spin

[法律戰線救手足] 打甩暴動罪!

宜家又引用普通法解釋

十一哥 你玩撚哂

11哥

英國有得公投，又唔撚學下人

想起集中營咪講lor

十一係任何地方都係罪

DKLM, 扮唔L知, 唔L關佢事呀?

十一哥係咪想暗諷中國依家係君主制？
大膽呀

日日都死兜爛兜，拆唔掂個制裁咪認咗去囉

英國法律撚有「勾結」呢味嘢